[大絕]如果政府唔回應，就散去大陸

個人唔洗上大陸，去中港巴士站，西九高鐵站把200萬遊行，令到政府暫緩傳上大陸。
中共為怕轉上去，可能會迫港府做野。